[3DS][PKM] USUM討論區 #17 Citywalk電競比賽

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

謝簫巴提醒

華麗留名

華麗負皮

正皮

花生賣唒未？

答返內傷
打算報名
但唔記得左自己player ID就熄左佢了

渣ga

留名之前負左皮先

填住先之後叫染巴後補咪得

FF 可唔可以幫手補link

比賽詳情請參閱PlayPokemonHK FB專頁

你地要報名就自己入去報

輸咗之後去邊度報名做FF partner做評述

唔存在此選項

真紅 個體性別咩要求

尋日老任DIRECT係咪剩係講左出大亂鬥同太鼓

你過隔離睇下啦

Ff又欺騙我感情，又話琴晚對戰，點知去左做現充食囡

我自己比較着眼既有卡比，馬網，大亂鬥，太鼓，splatopn2 dlc
仲有大神

今晚打lor

幾點開

牧埸呢牧埸呢

無消息

一隻蛋後到飛花中獎
你有冇閃電電鼠

日光日白真係唔好講人，打超夢夢都比佢邪到出究極IV

我記得佢色違雷系係稱霸咗

巴打介唔介意望下個LIST睇下我有咩冇然後就你方便就可以
如果冇我再生俾你

第一隻蛇紋熊就對項5V

原來你地仲有亂
玩亂既介唔介意加我
生咩冇所謂/睇wish list
2007 0429
我反去幫你地睇反tsv

我睇下
條list仲有冇得填

0604 3583

where is 真紅

飛花條have list長到傻唔想睇
你比種我啦
唔洗急我冇野想生

今晚幫你睇

你都想用個list
個list本身係高登個邊用開, 但個owner好似冇黎呢邊, 雖然個個都可以改, 但我諗巴打想用既話都係係個邊留低個comment然後用高登ac名放入個list會好D

冇問題, 想問下係異國定同國

咁遲下再搞

異國異種黎

下一隻係900粒seed後既roy蛇
你可以慢慢

owner係咪未知

飛花幻影d fd叫飛T?

小畑 依度有個習裕諗唔到生咩就生超能貓就得

唔係大奶罐咩

唔係大針蜂咩

三隻都冇球種
由得佢地揀啦我唔想諗

愛心球超能貓有嗎

想問一下
誰有水主夢特性的蛋餘可以借我生一下嗎？
我的銀行過期了

bbg仲未求到

沒甚麼的
今天中午只拿了花名巴打的火主
但水主還未求到
留名等有心人

夢特水主有咩用
你話好似皮膚咁X1.2攻就話姐

雙打用巨聲唔會打到自己友呱

小田巴打TSV係乜
開左機睇下你有冇中蛋

生左, 一陣拎

水屬滅歌 旁邊個隻引水
水屬輪唱

都真係雙打先有用

有冇人有興趣fast ball神速蛇紋熊

夢特？

小田 BBG 你地依家ON得

飛花你有冇ub球霹靂彈

冇

引水唔會中滅歌 ?
咁點解鬼系會中

名稱： 引水
效果：．不受水屬性招式(含水屬性的 覺醒力量 、 自然之恩 、 制裁光礫 、 高科技光炮 、變化類招式、但不含招式範圍是自己、己場或全場)傷害及附加效果影響，並能上升自己特攻能力等級一階。

柒左, 當冇講過

你冇柒呀

夢特嗎?

但不含招式範圍是自己、己場或全場
呢句

與其問 不如一陣打場做下實驗

FFTV呢

1982 2585

on得now
4313-3608-7401 TNしゃぶ

1306 8175 5263 Teddy

飛花係咪66

我都on排隊拎蛋先

開未

下一隻係900粒seed後既roy蛇
你可以慢慢
夢特嗎?

小畑要開一開roy sir睇佢要咩

有夢特呀
唔記得左覆

FFTV FFTV FFTV

小畑幫我睇下下隻閃係邊

咁我都係要有遺下馬威,夢特加攻減特攻既火貓

陣間睇

小田巴打我要夢特個行既蛋, 我俾哂2隻你

食屎我好似跟甩左粒seed
比d時間我睇一睇先

OK

小田巴打係咪對/錯項閃都要

係

內傷我而家得

佢睇緊FF台

ff tv
聽晚我得閒
有冇4p / 66

而家佢開台打緊

應該要11點幾先得閒 剛回家

真紅???

上youtube la

出左街睇唔到ftv

地裂=.=

IN地裂 WE TRUST

搞到我比卡Z出唔到

負皮了

岩岩沖完涼
miss了
聽晚有對戰既我可以玩 準時9點

真係慢左少少
聽晚既野聽晚先算

做咩FF每個回覆都有負皮

情債殺上門

你地66係咪唔可以重覆道具??
或者有冇咩禁止?
我自己以前玩開可以
另外禁ohko,禁縮小影分果類招 仲有催眠條例 (最多主動眠對手一隻)

寵就通常ou下

所以如果你地有咩規範 等我注意下
我跟你地

封面神/幻就一定禁
道具都冇得重覆 (重覆其實咪估少樣野 陣間成隊6隻速專...)
ohko可以用 中左就好開心
縮小影分催眠我個人唔介意 但玩fun就自肅下好啦
寵就睇你玩fun隊定認真打 一開始講明就最好

好
就跟你吧 改下先

小田巴打仲係咪到

yes

唔知wow左未

求先係黃埔肥趣見到有

今晚幾點訓

兩三點應該

我覺得應該要ban左ohko
我隻龜死得好慘

g持禁ohko

g持
不過影分仲黑人憎 好耐好耐之前比人神蛋縮小 打到想喊

咁咪唔用
不過一擊必殺就係counter縮小

縮小反而合理d
起碼我可以必中技

果陣隻神蛋配置 好似係縮小 toxic 投擲地球 醫血咁

依家一個格Z車埋去佢就收皮啦

小田仲係咪到? 得閒就搵我拎蛋

@Pokemon
9m9 minutes ago

Celebrate Regigigas and Heatran in March! Share your fan art of these Legendary Pokémon using #BeLegendary for the chance to be featured! US Trainers, if you signed up for our newsletter by March 1, be on the lookout for your special code later this month:

hehe 仲係咪到

now on

跟順序拎, 頭2粒2585., 第3粒1982

點解咁多既

你D TSV靚

特攻個時有醒力

但我自己粒seed就咁遠
多謝你三粒蛋

未訓

0404 6854 3134

有幾遠?
BTW 多D上黎吹水對戰, 得閒唔介意既就幫我地生下閃

真紅

飛花d閃齊晒未

我自己下一粒好似1000粒seed
閃左兩隻

飛花真閃王
好記得第一次研究到亂數 就搵飛花tsv做實驗 好似送左隻鯊魚比你

留下tsv 2007 0429
有tsv既比我 聽日睇下有冇中

仲係度, 而家on

4871-8273-3223 || Dexie

seed係frame定蛋

停左好耐冇生啦, 就算開機都係刷神獸閃

得上緊
閃蛋tsv係0604？

唔見？

我重on一下先

見到了

我check返個體

again

?????

聽日比你

真紅我邊隻中？

要講邊隻 0604的話我要帶moon出街

seed係嗰串嘢嘛
frame係蛋

咁即係1000行30粒蛋姐(?), 如果係既話其實好少
我叫開1行=1 frame, 蛋=蛋, seed=個4段數字

其實係嘅
但對上一隻生係159粒蛋
你地嗰d全部一兩粒
當然你地tsv一車車係易中d嘅

咁其實係差唔多, 記得用埋鯉魚王跳frame

就係冇用鯉魚王
依家一車蛋係box都唔知點孵

夢特用特性capsule都唔會變普通特性架嘛？

唔會

諗唔到夢特奉神犬點用
除非雙打

威嚇太好用

咁夢特火主雙打可以點玩？

下馬威雙本技保護
用法其實同edison差唔多 不過唔太怕妖系 又夠力拆美夢神

依隻都係潛力股 90速抗妖威嚇fakeout
奉神犬都上到位冇理由依隻唔得

有人6隻寵4隻英文名 2隻中文代表佢改番黎？

你唔係小智

輝石有得諗既

佢有中文rom又有英文rom咪得

又或者比隻嘢人地進化
之前叫中文rom fd幫進過嘢進完變哂中文名

好似我隻超Z果然翁都係中文名

我鍾意「多邊獸II」所以我當時立係傳俾roy sir進

你仲有咩古怪野

水Z格拉格拉

立鴨II

背心
Fake out/Flare blitz/Knock off/Snarl

內傷我要龜

多邊你老母

但扣得我個10血

其實隻嘢一開頭唔係叫3d龍架咩

怕妖你都講得出

火惡都只係1倍，加背心Lele已經投降啦

所以我咪話唔太怕
仲有隻煩膠fini你拆唔到架嘛

眼殘睇錯

等緊你隻火貓

BTW係我邊個TSV?

我俾你個時火狗係夢特？

你趕想要？
我依兩日應該都未得閒

諗住OPEN用,型D姐

其實都已經整好左隻唔閃可用既

Fail左悿

冇所謂啦
我都係用黎旅パ打四天王姐有餘啦

我TSV係邊個?

xy火主而加雙打真心好用
而66單打定位同奉神犬差不多
不過我覺得做盾奉神正d

66佢回復技得招吸收拳係差d
優勢在於有蜻返 對比起奉神犬更睇隊伍配合

XY定SM呀

明明火狐識用wish

終於
想問下點連個bank扔返上sm?
我開bank佢自動連我隻moon
唔係好見有得轉水晶

呀!!!sm
眼殘

用POKEMON MOVER

可唔可以借黎複製一隻先

上路死神好用呀
主力點Q W緩人再Q落去對面唔死都一身殘

copy多隻俾我

仲有人玩死歌？

我又要

跟機

求伸手

點樣複製？

唔該巴打 原來個mover係咁用
岩岩整返上黎發現仲係timid
可惜無英文 改唔到佢名

上左usum了
大家又要等下個巴打了

即係係水晶版入面bug?
但我見佢連升級糖bug都無左

我黎搵你 我有金銀版copy

今次roy蛇又

係隔離post比志村見到我

我兩隻都有

我三隻都有

其實我七隻都有

整set色違三鳥黎ok ?

內傷用bug改個體？

有無教學

一邊睇賭聖一邊打晒火箭兵團

真紅呢

switch閃電十一人終於出左pv

如果pkm switch版做到咁我已經還得神落

3DS復刻埋DP先得唔得

咪再出喺3ds啦

屌你仲3ds
我唔撚想再對住圓廣多一年呀

可能係初代

終於刷到隻閃水都
仲有咩寵閃光係金色

鯉魚王

超能貓

不是藍色的嗎？

仲3DS...下次出
GAME都LOAD唔到

Pokemon Y/R/B/G Ultra HD Master Remark

唔係好想
寧願要新意好過炒冷飯

成本低又實大賣
整多個戰鬥塔DLC夠塞住晒啲fans把口

仲未買switch不過應該就快買 始終9成pkm新版都應該出係switch

但sm系統樣樣都唔錯 唯獨係個on9圓慶成日撞機

新嘢趕住今年出實係未完成品

生蛋都唔得，手指好快勞損

不過初代真係安全牌 如果睇錢份上咁出又易搞又賺
但突破唔到自己的話pkm遲早玩完

我希望usum咁垃圾就係因為想搞好新作
有成年buffer用唔到冇時間做藉口掛？

仲有無 準備生青鳥

寧願佢今次炒次冷飯出年出好啲
XY同SM都唔得

Remaster都可以有新意
例如終於可以上太空捉夢夢同機械超夢夢

日本有無呢個傳聞架
火紅葉綠都有特登整返架貨車出嚟，同埋俾返個好位火鳥

其實日本有冇太空捉夢夢嘅城市傳聞

我希望佢出個道具
可以比三鳥合體
屬性就變純飛行
特性就係三屬攻擊
用雷/冰/火技能都有屬性修正
專用技就三角攻擊嘅飛行版 20%中燒/冰/痺

即係咁…我個名

我幫bw三龍合體鋪定路炸

好撚多bug好條毛

3DS呢部無新功能嘅垃圾機，靠pkm同mh生存到8年都算係奇蹟

想問usum依家咩價位
諗住掉到100蚊買返隻究月實體

有個3d同螺旋儀嘅

今晚有無直播？

大埔308

3D 乜黎架
螺旋儀 比反轉烏賊進化之外仲有乜用

兩樣都係負資產

3D呢樣野退化到2D咁小鋸鱷

屌你咩, 隻岩牛刷到第4隻都未岩性格

閃？

我可以打66

個個都現充

Only me real toxic

Real toxic x2

You collect skin

上面講自己係real toxic都係fake toxic

我又焦無MISS,又無女,近期打POKEMON仲係咁輸

AGGER

廢up巴係咪想打

今次廢up優先

我而加可以了
打場認真？
規矩跟你平時咁

不嬲你優先度都係負7

好

今次呢個負皮係我俾

蕉巴係咪要龜

5472-6990-5052 MOMO

0533-6081-2290 Alan.Kit

比5分鐘我

刷左幾耐？

刷埋閃

我都唔知, 搭車又刷下, 行路又刷下, 玩switch個時又刷下, 總之隻手得閒就刷下, 依家第4隻都未岩性格

真紅唔見咗

想問一下各位能幫忙加我的tsv進你們的閃值名單嗎？

隻閃岩牛去到第5隻先岩性格

係咪要夢特水主

Gyming夜啲

咁快收台

我都唔想

ff
有幾點估唔到
1 海星頂唔到一下 所以冇得除釘
2 以為飛行可避開你踏影
3 大呆好硬嗚嗚

聽日我可再打 再有一隊幾得意

聽晚可以準時睇了

承讓

個位仲諗住我把聖劍可以一打6 就俾你陰了

下一隻閃到金雞
想問下普特金雞係咪玩雙刀加速減防好D

Yes
飛花現在有空嗎？

依家開機ON

希望我ok 係的話同樣時間啦

好的，現在上線了

果下我都驚你出格招
btw又學到野了
其實我仲有好多隊(係sd到)
等我慢慢生完再瘋狂同你打66

俾多次你先, 驚未加
1306 8175 5263

有人陪我打66我當然無任歡迎啦

1564 7426 2536

已邀了
感謝你

Mega 物攻啦

有沒有一些公信力較高的夢特三主能力分析報告
能給我看一下？

感謝各位

沖完涼就見到FF收咗台

我意思係鳳王

今日打一場就算了

啱啱好似有人講我壞話

block晒佢地

我都係玩物攻
發揮佢聖火既優勢

但我見佢特攻d招幾吸引
又十萬又大地又精神強念/影球

ff你地龍係攻專??

速專哦

Brave bird
Sacred Fire
Protect
Recover

嗯..但你想減佢邊樣？
物防特防本來都唔錯
再減就要減速

i see...thanks
等我轉反先 隻海星升下hp好d

反你老母

咁我刷返jolly

火：好勁
水：滅歌幫海牛加攻
草：wfc

草主打鬼劍唔怕減攻
That's all

我竟然會錯字!!
係返/翻

係返

草主打鬼劍有冇夢特唔係都係一支箭射落去

食蕉係咪要龜

打唔死個下就要先制影擊架啦

球種達人內傷巴 比你個球種link我睇下 ok ?
我而加果個係咁 好似有點亂

check list果項

Yes

又多一位球種大師

飛花會唔會有興趣UB霹靂彈

咪玩啦teddy哥
岩岩起左底搵返你個sheet
仲有ivan

真大師

歡迎同我換我缺嘅圓柑 夢球 狩獵球

冇儲好耐, 你俾其他人吧

2位大師

狩獵球要咩？

好呀 我遲下會整個on hand tab 方便睇
見你同飛花都寫埋EMs 諗起都辛苦

差唔多乜都要
我懶得開返葉綠去捉

依個FOR交換 容易睇D

D EMs我用左半個新年假去整

真紅上水啦

bookmarked 丁下先

要努力呀 (我自己就龜速 )

0604 拎得

oning

wait me 5 mins

係喎仲有隻出奇強孵埋先

你要唔要番隻種?

要 等等我呀

had invited

OK 已閃

HP 30 算啦都係一鳩樣

火貓大戰

我已經練定一隻美納斯屌爆火貓

Some update

立即變廚寵

已經準備左立方獸Z屌爆美納斯

會有幾多人出口術用火貓呢

同雨隊一樣最後無人用

你係用亂 刷？

bank有了?

我正常咁刷刷左8個鐘先出到水都閃

唔用亂數嘅話你4隻唔啱性格真係好慘

飛花第三隻都閃埋
雷霆彈唔係好諗到點用

藍菇 火鋼一下就中
水都兄三下
雷公 電束木 兩下
岩牛 五下

唔識用就當佢炸雞咁玩就得

你平均幾耐出一閃（唔理同唔同步到

冇理到, 得閒就拎黎刷下
時快時慢, 運驚

說好的50%同步呢

好彩我隻水都妹一下中

真痴線佬大師

閃完又要啱性格仲要升到100lv啪皇冠真係好煩

100食冠唔煩
3-4個鐘搞掂
係刷閃同性格煩

有沒有御三家隊伍參考一下？

上面貼果8强

想問下2月25個分update 左未？

玩moon表示最尾13lv人手升好痛苦

島bug

儲埋一次過升18隻

Up jor

得sm有？

sm加唔update既機先有

gf既唯一良心

雙機檔先玩到

部機delete個update pack就得

THX

用餐廳唔係直升到98lv咩
再啪兩粒糖搞掂啦

邊有咁多fc

fc唔係問題
moon/um冇kitchen lv5係最大問題

買咪有囉
我都係add人做Vip去買

moon唔係唔會出現架咩

正正常常升級圓廣的話就唔會出
但圓廣上有人的推薦店舖係5星廚房的話你就可以買佢的5星廚房

島bug可以刷埋錢, 銀冠, 部分道具, 仲可以一次過18隻, 有冇FC都刷得

IN 島bug WE TRUST

如果有人想要5星廚房可以加我
0533 6081 2290

我舊版sun有反正usum呢排多任 最近先派左4000fc 買店唔難

明明我有2餅帶都擺5星廚房做頭

島bug刷金冠好過刷碎片換銀冠

我個時生閃多, 起馬4V UP, 用金冠好似好唔抵

原來係咁
一直都on99幸福強

金冠有咁易出？
大概幾多次出一粒

金冠係配佈用

D配佈我唔會拎黎用

配佈大師

啱啱先發覺有兩隻定三隻閃mimikyu配佈未刷
ORAS仲有成打神獸

你要買你今晚add我 我有lv5

1到89都人手
嫌慢可以食一下100fc果個
89再用廚房升到98

多數人手65
之後3下上到87
人手上100

島bug上到60幾
餐廳直上98
再啪兩粒糖

直接bug上100

好彩特性係堅硬

閃mimikyu配佈

我有

5月10-13 去日本
到時有配佈我就試下幫手拎下

唔洗加十蚊

PC Shaymin

留名

你版oras有啲咩係到

好似有XYZ神，其他唔記得喇要返去睇

想要閃基拉祈

好靚

之前港任派拎咗

我想要閃港女
用閃港女換閃星星有冇人肯

俾支那人搶晒

FF 已經飢不擇食到放棄學生妹原則連港女都要

我有三隻

基本上係後生女就岩我

支那貓

我要miss

Btw cctvb果欄大佬既眼鏡娘miss香香好正

可唔可以之後啲配佈換

幾時先出完全版Show Blocked User
條友真係死性不改

誰比賽戀愛就多障礙
死性我不想改

Later

做乜咁m要開黎睇呢

根本無反省過

10隻6v球種換一隻ok?

我就係鍾意港女
由佢啦 我同佢都係有緣無份架喇

個價開到咁大

三隻對項閃就ok(前題要我無）

我都無啊

蕭小姐d公廁都要咁多啦
我已經叫好保守

公廁都係得一隻，要groudon定kyogre好

練20隻

閃衝蓋靚Ｄ

係喎ff之前隻出奇強有冇閃到

閃左了
金色貓

我想問係咪放低id就可以參加閃蛋

要放低TSV

我唔記得我一開始有無S/L過 仲有無方法搵到tsv

google keySAVe

認真ff我想要閃基拉祈
你開條件呀

幾時先有我

...
66打贏我我就送俾你 (小畑巴only)

我試下用御3家果個方法搵先

你冇/換唔到咩?
個時派到變公廁wo

我都無

我嗰時都未開始儲 mimiq 啊嘛 冇去到

我地一齊做軍師幫小畑巴打FF

用超能貓

網上 任嗌架喎

你覺得超能貓會唔識對付超能貓咩

你打超能貓=你唔愛佢

放晒小鋸鱷同比卡超落去就輕鬆贏我 (好似係)

要放女超能貓FF先唔敢打

超能貓就係我自己 我不嬲都唔自戀

你放貓女都冇用 貓女係我將來女朋友 但佢未出現我代入唔到

六隻創世神

殺左就一世A0

可唔可以教我玩超能貓

用揮指隊對打

六隻小哥達

等等 我拎返隻詛咒身驅恥鬼出黎揮指先

抽速Final Gambit

我到死都係A0的話晚晚黎搵你呀

咁gay

被鬼屌

So sweet

點解ff咁靚仔仲係a0

因為佢選錯game
如果佢當年唔係選pkm而係選星光少女嘅話...

而家比人襟住搶用幾隻PC現場配佈先換到一隻換番黎

我廚隊打你fun隊都未必贏到你啦

咪打多兩次lor 總會贏架嘛
我無欲無求又唔知拎你咩好

ff今晚開台?
有冇人挑戰你

你地依家玩66咩rule?

想4p皇家多-3-

我前排都問過
主要係呢d
唔可以重覆怪and道具
禁封面神 特別配佈
好似係咁一齊玩呀

我冇所謂呀 有人就得
睇你地玩後 學識左4p精髓

俾隻謎擬Q ME

66咁辛苦

辛苦打贏個一刻個喜悅會更大

JOIN 4P

真係好玩
諗到頭都爆

咁確實我都冇嘢可以比到你
得閒再打啦

當你m直劣勢比人hax到痴線嘅時候
發現一個龍舞 或者 一粒電氣玉打天下真係好爽

等我有時間執一執隊嘢先再同ff打
依家隊嘢好似已經隻隻都出過哂場

所以簫巴都應該試下玩

Pokemon 原有既對戰形態係66唔公開寵

我都想玩唔公開 可惜唔得呢
唔開寵先最有驚喜

遮住唔睇

惡夢神 拉帝歐斯 ？ ？ ？ ？

鯉魚王 綠毛蟲 獨角蟲 刺尾蟲

今晚我開唔到台
有冇人接手開4P台

岩岩買番部精靈球2ds同us，而家先玩番

welcome
之前有冇玩過？

有玩重製個時既藍寶石，有買過3ds，但部機個時無時間玩放左，game就有keep
而家d時間正常番，可以打機

咪搞，研究VGC都用已經咁多時間，無咁多閒暇開多項

人地wolfe都係all-round player啦)

開唔到台但打唔打到機先

打到既

今日我都係練下寵算
我隊rou唔識串生完都未練努力值

I have life

蕭巴open係咪都會落場

有三隻但要刷

小智被強姦

roulette? 再開台4P?

係呀

閃xy神，z神，萬聖節南瓜，拉兄，冠軍閃班吉拉，閃裂空座，好多隻夢夢

FF今日無開台

有冇2018？

我唔要遇到你

我諗全部參賽者都無人想

我澳門frd話個女仔好傷心
第一次黎香港打 第一場就遇你
仲要比你隻吹蕭蟲sm

一開埸就打BOSS LEVEL

如果隻爆炸頭用命玉已經贏咗

靜到

好耐冇見

去咗邊度蒲消失咗咁耐

早晨

好眼訓

擒賊先擒王

又係是咁的
話說今日又專登遲咗五分鐘出門口
試下巧遇下囡囡一齊返工
去到小巴站唔見佢 但等多陣就見到佢行緊黎
仲對住我笑 然後小巴黎啦
我就上車先 佢隔幾個先上車之後坐咗我隔離
咁佢就問我有無打機之類 打咩機
我就話傳說對決啦 傾咗陣佢問我有無打其他Game
咁我就唯有答pokemon啦
佢話呆左呆 問pokemon go
我話緊係唔係啦 果隻垃圾game
之後我解釋返普遍6選4雙打 電競垃圾之類
佢就話佢都有玩過2d嘅
有兩隻背住自己 對面兩隻正面對住自己
(我就估佢玩模擬器gba 或者showdown啦)

我想問各位巴打 我應唔應該邀請佢黎星期六日open目睹我奪冠嘅英姿

利申：都係係廁所出post

可以睇咗普通科醫生問問先，唔係太嚴重嘅應該控制到

希望你同某位阿sir唔一樣，唔係假膠，可以俾d勇氣邀人

Btw星期六應該無得奪冠
同埋一個咁毒嘅圈子實會有好多豬隊友累死你

近日，科學家在連登發現了一種新型病毒，這完全顛覆了人們對病毒的認知！因為，它具有高度定不可解複雜的基因組，能夠透過電腦網絡傳播。這種新的毒株，以病毒的源頭衛藍命名，統稱為Roy_virus。儘管它們並未對普遍人類構成威脅，但這些病毒的存在，可以說撼動了科學界對於病毒的定義。受到Roy_virus(學名未定)感染的人類延腦的呼吸中樞會被抑制，病人常有重覆動作及喃喃自語，患者會有虛幻的強烈自尊與自信，出現幻覺，嚴重者更會死亡。

潛伏期
病徵一般於被感染後2–7天出現。

治理方法
目前並沒有治療Roy_virus感染的藥物。如果病情惡化，患者應立刻求醫。

預防方法
現時並沒有預防Roy_virus感染的疫苗。要預防感染，市民應該避免接觸病毒源頭。市民亦應該採取措施以預防性接觸傳染病毒。

我想要班班

患者仲會發出嚴重體味

有冇人係美孚反弓？

內傷又話自己係真毒又走去溝女

你可以問問你病友意見

父母瘋狂催婚3年！逼孝子崩潰「我根本沒女友」燒炭自殺

好似見到不久後的將來的自己

好明顯我真係同個囡囡有傾有講唔係鳩up啦屌

怕到時topcut都入唔到就柒了

風律幾時去, 影多幾幅相

垃圾蛙

你有咁好體力捱6 rounds BO3?

如果係真嘅就唔好叫佢去

係bne打5rounds bo3係基本
何況入到topcut要打6rounds uppp

我都覺得唔好帶

佢無玩開你做左咩佢都唔知架喇
除非你報埋pokken

最驚係到時班友起哄，woo吓你
之後又大大聲講話內傷食女
你知佢哋好日都唔會見到女人，見到唔會識點應對

蕉巴講依啲特別有公信力
唯有係咁啦

不過講真
人地都未必黎喇
第一次約人竟然係睇人打機

無咩所謂嘅，但係要人睇你打6場BO3就離譜啲

內傷快啲推佢入坑 唔入坑佢唔知你幾勁

睇你兩秒就走左去啦
我覺得就算係女朋友都冇咁好耐性會睇晒佢

咪又係玩電話

咁啦 你星期六入到topcut咪約佢星期日過黎
入唔到咪叫佢黎一齊睇下pokken 當行下商場
點都應該加深到你地感情

Agger，睇吓pokken同佢講吓vgc，行吓pop-up store都好
FF講得出呢啲點解仲係A0

原來FF係A0

想問係咪星期六日兩日 荃灣citywalk有野睇

冇錯
歡迎過黎睇下

到時應該有得試玩pokken

染巴我想問依家仲有無得申請打pokken

到時TOP CUT唔到扮喊 叫囡囡安撫你

講笑咋

兩邊比賽同步進行喎

有,任天堂負責

有,我諗有位,因為我見有D人未必會去到打
我個RULES打中文,勁多日本人報 唔知佢地會唔會帶機

寫埋日文啦

你睇下就知唔會 同冇可能

日文N999

叫FF寫

因為我啱啱睇完發現星期日先開始打波基
但pokken都要入play pkm id

眼殘

係,入機用
同埋出去打你都係要比play pkm id人

到時啲比賽片段上網有無得睇番？

係咪用vgc果個一樣
定係要做d咩手腳先

有重播
直播未試

應該就有的
不過如果得閒都過黎撑下場支持下

其實play pkm id係for
TCG
VGC
POKKEN

報埋名先咁

你唔係報左VGC啦咩?

染巴問一問有幾多個咪
一人一個定都係要爭咪用

過兩日 人已經係東京

有配佈晴天卡比獸

想做吓旁述但星期六唔得閒

Vgc同pokken可以一齊報架可染巴

我都排隊比蕭巴reject咗

時間錯開應該可以掛

係 我都係有野要做先黎東京 順便拎埋

有人想要既話可以搵野同我換

香港無有啲正式比賽係63/66？我見多數都玩64

揾次一齊去講MSS

可以答你冇
單打係香港冇人權

明明日本9成人玩63
然後66全世界都少人玩

摺柒左既村落以前係打66單打唔開寵既

老屎忽唔好懷念過去啦

66係咁咦都半個鐘一場
比賽打66仲要bo3真係咪搞

呢邊多唔多人打63

66 bo1夠啦
都打到6隻 運要素其實減左好多
要贏就贏 要輸打多場都唔會贏到

我會玩
其他人冇乜點聽佢地講喎

funny 66都拎隻火鳥出黎

火鳥都唔夠funny
下次我改拎鳳凰啦咁

佢之前話有2個mic, 但係唔知會唔會比哂你地

村落有段時間幫d寵打晒星
(巴他蝶一星 地龍五星 雷鳥六星)
全隊加埋唔准高過20星
果條rule好玩好多

四倍岩釘既垃圾夠funny啦

why not

有冇得爭取下 如果兩日都爭咪係幾唔方便
唔得都冇法

check tg

sm有打 出左switch 之後就

好呀 你打 我玩

邊個負責打星先

我一直都以為funny係剩係用生到蛋個D寵, 所以打咁耐都冇用呢半神

i mean
好呀 你打星 我玩

我理解funny只係廢寵/有趣配置/冷門寵咁解
半神都有一堆廢產架嘛

火鳥急凍鳥

講起火鳥
我最近捉左隻加物防 減物攻
諗住玩下火炎旋鍋

你不如Re左佢算

係ok架
我絕對唔會講點解唔用火鋼

反而隻火鳥都係比人笑架喇

火鳥有回血

點解唔玩輝石火狐

下次funny 66放哂D 半神入去先
下下都輸咁多種族值

神柱王 龍卷雲

龍卷雲勁
用晒四條柱

我想問依家2018仲係咪好多Y噴

係公司刷左陣就出左jolly金雞

The first images from CoroCoro have leaked and have revealed the latest news. As always, do note that translations are preliminary while we work on them. This reveals that, as expected, Lugia is to be distributed to Pokémon Sun, Moon, Ultra Sun & Ultra Moon through Serial Code from April 13th to July 12th when you prebook tickets for the upcoming movie, Everybody's Story with codes redeemable until September 30th. This Lugia is Level 100 with its Hidden Ability Multiscale and the moves Aeroblast, Defog, Tailwind, & Hurricane, a move it can't normally learn . We'll bring more as it comes

哇！夢特解禁！

me lor
唔好講63
66都少

唔係以前都有架啦咩

解禁左十世啦
十字標就真係解禁啦

你估佢x嗰陣咪y

姐係今年可以刷4隻能得利基亞

邊個7 8月去日本嘅同我出黎

有諗過8月尾9月頭去
不過到時先算

認真
rating咁睇y噴都仲係多過x噴好多
vgc唔知

唔係預賣卷送既咩

預賣卷 好貴

雙打一定Y多過X好多啦

買小童卷 大人買都唔會有問題

舊年800yen*6

我真係買咗

咦 預賣卷
咁姐係我自己去買都得啦

淘寶

刷閃創世嗰年應該仲誇張

係啦 電影配佈就可以寄啲帶比我既

所謂解禁當然講緊十字標
如果有埋鳳凰就好了

色違鳥上年唔係派咗啦咩

個隻係普特黎架

有冇野打

4P?

ifungtv都好耐冇開喇喎

有人打係可以開下

比eevee z ban咗

仲未開返咩

比你練習下先嘛

唔敢開COMMENT同評價

佢話獻俾鍾意寶可夢既fan屎喎

支持寶可夢

成撚日都唔記得Chat room後制-7

你以為係乜咁

After you trick room
Me first trick room

我真係上咗真播的話應該會發生同FF一樣咁柒的事

成日記錯+-0

after you trick room係點計

Any 2018?

唔好帶引水/避雷針咁咪ok

即用，但下turn 先計

咁me first trick room呢

咪一樣即用下turn 計

無得抄變化招架

FF

好仆街 比個trap FF踩

首發雙TR手

就算有得抄都變咗出兩次啦

俾人挑撥左係咪都係出唔到Nature Power

Taunt都唔知taunt邊隻

話說依度有幾多人會買卡比

首發雙Taunt手

冇嘢了
當我冇問過

大呆獸

出唔出到?

唔得

King Jer

做咩覆左6次

小鋸鱷app

我 我鐘意卡比程度然同pokemon 有得比

突發 老母抽中兩人來回機票

卡比吸咗卡比獸會變咩

點做評述呀咁

同よこどり搞亂左

今晚試下開台打波基拳先

定よこどり都搶唔到TR
仆街依d雙打技真係唔識

搶唔到

ok 垃圾技能

鍾意搭小巴幻想既病友今日撞左女未？

今日都係我上車先 然後佢自動自覺坐我隔離

內傷分身？

屌，好柒呀 仲要覆Roy d囡囡野

FF表示: 我做評述唔使你教
平常心

同埋最好準備下pokemon,招 d中文名
不過我自己都唔識d中文名

要叫土地雲唔準叫地狗
要叫克唔知乜雷乜唔準做美夢神
要叫熾炎炮吼虎唔準叫火貓

整個分身俾人扑係咩玩法

替身 扣咗1/4血

係咪有Z技專員

咁又唔使,只係你讚英文名 d人唔知你叫邊隻
地狗,美夢神 呢d人地就咁睇都會估到既

同埋team preview 果時讀team最好左至右

thor is here

我鬼識英文咩
唯一係島神系列要讀返鳴鳴蝶蝶鰭鰭哞哞

洗唔洗讀精靈寶可夢

依d真係叫開日文名

只識英文同花名

公雞 腹黑 無人識 小氣鬼

呢幾隻日文名都幾難讀，尤其fini

可能睇開日本仔d片聽慣左

睇開邊個？

agger
有d寵既名/terms 日文仲好講

ライバロリ比較多

原田

呢個我都有睇
另外有睇MOTTY

果次聽你講加慢
心諗黏龍仲唔夠慢仲要加慢
原來講緊Bide

點可以少左帝王

笑死
加慢

有人知精靈寶可夢就決定是你有無配佈

冇聽過消息話有

姐係收皮啦

食蕉，你想發生既事

62 rule

死基佬FF起度扮準魔法師

姐係咩

想玩

吓
FF唔係萬能插蘇咩

點呀fucking-hot-tempered-siuba

隔離卡比報價po

I’m hot but not hot-tempered

你比佢吉過屎眼？

hot

想問下岩柱玩jolly/adamant係咪調速到2級速後快過130速種就OK

玩岩切？可以的話再快多少少 快過班速專

隻野咁多弱點, 攻擊都係中等, 玩弱特岩切博頂到一下好似易玩D
btw 130速種本身唔係已經快過速專班吉拉?

我指快過個班調過130族既速專手

最忌係俾人連打兩下 反正本身防禦就夠晒硬

咁你覺得應該adamant好定jolly好
adamant既話252速之後岩岩好快過130速種少少同可以痛D
jolly就可以分多少少去血個到

上面adamant下面jolly
同樣2級去到204速 都係adamant賺

即係如果真係要快過204速先好考慮jolly
咁你係刷的話我都係推薦adamant

btw 上面個個係咩程式黎

我自己既excel

好奇個def index係點計出黎
btw pro gamer

終於有人問

首先我有attack index依樣野：
招式攻擊力x屬修x道具倍率x特性倍率x物攻/特攻能力值
例如timidCS252噴火龍y overheat 130x1.5x1x1.5x211=61715

咁個defend index就用：
HP x 物防/特防 x 道具倍率 / 0.4489
例如modestHC252立2就係192x115x1.5/0.4489 = 73780

即係代表佢絕對可以頂到Y噴既overheat 仲有2成血剩

0.4489依個數其實係傷害計算個度抽出黎

靠依d數字就可以直觀咁睇到傷害同防禦力 係砌隊個陣都有幫助既

btw 岩柱刷左半日又1 take pass

原來係0.4489
我一直都係用0.44

刷閃達人

好似以前有人考試會乘3.14就算 有人會乘足3.1416咁
其實冇所謂

咁0.44同0.4489的距離同3.14同3.1416相比就差得大d
本身調到非ct下可以頂到一下，原來好可能最大的幾個亂數會頂唔到

好pro

用damage calculator 啦

冇講過冇

即係會有 ?

咦唔係喎，個最終差距原來非常細
我睇漏左果0.0084原來係我用開的公式入面的另一個常數黎

0.0084又係咩黎

鍾意計數嘛

0.0089
寫錯左

無講過有

望住個數去調努力值 同計damage係兩樣野黎

對於我黎講一樣

FF係咪等咗好耐終於有人問
有機會SHOW你個EXCEL

excel本身就冇特別
我都係趁依個機會講下d數字姐

下一個霍金

不如學吓寫ai組隊同對戰

寫下超能貓要過多幾多年先可以進化

隔離post屌鳩佢用寶可夢都比人屌返轉頭
垃圾連登

咩post呀

噴火龍

講起ai
一直都有諗過寫舊嘢幫人63嗰陣揀3隻出黎打

潛移物化左了

飛花買左卡比未？

志村巴

返緊淘大買卡比

葵芳有沒有日文盒

有七星仔送喎

xxx: 寶你老母

優先場先有7星仔？

召喚內傷

入內傷 我們信

送曬2隻

開台玩卡比會唔會比人封台

btw羊駝code仲有2個鐘限期

BAM

勸你唔好

正日哥

你有hdmi in 咩？

有 唔係點會話今晚直播波基拳

記唔記得 零製作 比人bam 台

幾錢買？

重演歷史

好似千五

未見你直播過既

因為無game好直播

Overcooked

單機overcooked

邊隻先 HD60?

等睇GEN8 中文帶

張噴火龍竟然貴過mtg張黑蓮花

創世神？

係, corocoro嗰張

想嘔

真係唔掂 貴d都要入日版

Amazon 幫到你

結果唔鎖區都係要買水貨

鬼叫佢整得咁樣衰

卡比玩落幾過癮
但都係唔夠mario odyess好玩

卡比咁多年都做唔返鏡之大迷宮個感覺

打蛋打出閃

我都試過

咩係打蛋

PAD 啊

吉利蛋

最鍾意夢之泉
普普通通咁但又好玩

最鐘意大亂鬥
有得變比卡卡比

18規下唔用mega係咪好儍豬？

我17隊都專登入返隻mega
你話呢

大亂鬥係wii?
嗰陣睇可以用噴火龍好正

奇異花用醒力的話用醒火好定醒地好？
我覺得地好d，但好似好多人用火

為左打草鋼？
同埋陽光有boost

醒地打咩先 火鋼你見到佢基上都唔會留場啦

冰

醒草for sure

火
奇異花最勁係咩？眠粉
眠粉最驚係咩？草系
草系驚咩招？火招

醒地

毒彈

啊sor係我問得唔好
我想問mega奇異花，一時醒唔起兩者玩法完全唔同

毒系永遠被遺忘
猶如毒撚

真係未接觸過mega奇異花
求玩法同配招教學

眠粉 毒彈 極吸 醒地

唔玩光合作用 種子 劇毒？

唔係講緊雙打咩

Sor

雙打不如唔好mega 靠y噴高速眠人就算

mega我以為講緊單打
雙打唔係多數玩夢特?

咩定位先?
盾定特攻手

基本上主角寵都係玩夢特啦
普特太雞肋

噴火龍表示 excuse me

激流忍蛙表示唔鍾意俾人睇低(單打)

sm 草主水主:夢特？

我見到忍蛙唔識變屬性就會assume佢係智蛙而唔係激流

2018可以用小智咩?

有無人有興趣用銀冠換金冠

依家規矩係所有嘢都要用
10隻 6V / 5V0E /5V0A 換

抽埋抽埋好多金 但有時補1-2v又好唔抵用

你有玩代理人, fc應該會多到用唔曬, 用啲fc去換銀冠咪得囉

由#15講到#17就快爆都未到電競果日

講小巴（女）囉

推post有理 人人有責

真係有瑪夏多

會唔會有台版隻瑪夏多入唔到港版嗰隻

唔會 兩種code黎

上次火水我都入晒日台港

我問佢如果出作新作咁點算

啲staff話 未有任何打算

潛答案係 有新作先算

邊度黎

去左東京新pc?
d staff鬼知新作消息咩

日本橋新開既PC DX 估唔到你有twitter d消息都咁弱

我twitter係拎黎擺炸

初賽10點開始
屌姐係要9點出門口

290半個鐘都去到沙嗲王啦

咩呀 9點50分出門口都得啦

I go to Tsuen Wan by bus.

難為我準備比賽外仲要準備表演

唔食飯都要睇簫巴既才藝表演

想睇比賽但星期六好似有約

有女約

約咗人出街食飯

有咩表演
真係吹蕭 ?

有才藝表演? 我想表演講笑話

而家講一個笑話先...

199

有呀有呀
咩表演就唔清楚了
可能係簫巴講棟篤笑

咁星期日黎lo

咁要帶多件衫
蕭巴啲絕對零度唔係講笑

其實係黑洞

有諗過
考慮吓先

到時搵FF放電氣場地

FF想做埋引水大師

其實我果隻蝌蚪係儲水唔係引水

無時間練隊
都係用返氣球lele屌爆open

我借俾你

有咩隊借

你想要咩

其實無念頭

無乜好念頭

你估下我要幾點出門口

搞手冇得好講

6 ?

我只係識放薄霧場地
不過都檔到既 ok

係啦打比賽既咁多位記得帶公仔黎呀

得隻萬聖節迷Q

諗緊帶邊隻
垃圾 草伊 木雞 仲有上次抽大獎果隻木雞

最鍾意邊隻咪邊隻lor
我會帶超能貓

垃圾囉
威嚇到超能貓

遇到隻用搶奪的火貓

得閒推post

法國最近有人好似收斂咗
大家繼續努力

開埋完全封鎖mode就應該會好番

第二次考車終於過左

一tick過其實唔難

有車

唔好quote啦冇人想知

(Show Blocked User - 染巴)

講咗幾多次唔好覆佢
一齊單機啦

風見衛藍緊係有車

孖車

屌，佢係咪on9，即刻幫佢打回原形

我覺得佢已經無得救
醫返都晒藥費

個網幾個月都冇咩聲氣咁, 原來呢個網都會update比賽資料

因為今次有d部分係官方搞所以咪會識宣傳

難得有日呀head唔在居然dd放leave

語癌小王子

又唔係嘅 都理解到

DD好似係生日假

DD生日快樂

DD好似今年進位

好似唔係

Btw DDHB

遲下就難講了
睇黎真係傳染病黎

DD生日快樂

?

？
比卡超見面會唔關官方事架咩？

想問下24號前係咪有得拎送既雷吉奇卡斯同席多藍恩？
同埋銀行係咪有夢特既新御三家拎？
有咩話要咩性格 要刷？ 唔該

DD已經消失咗係依個POST

生日快樂

果兩隻要美版先有得拎

銀行係可以拎御三家夢特
不過紅白波
所以拎黎生蛋就算啦 唔洗刷

港版yes
夢特都係yes
基本型的話：
柱王刷 加物攻減特攻 火鋼 加速/加特攻減物攻
草主 加物攻減特攻
火主 加物攻減特攻
水主 加特攻減物攻

港版好似可以wifi任拎

港版, 歐版有得拎, 美版要等等

銀行yes, 都係大路性格架啫

日版又係冇人權

主角可以生蛋所以唔洗刷

住日本咪有大把人權

哪有錢

港人日版無人權

住日本都要住近PC先有人權

要半個鐘先去到 好撚慘

今晚同你換OK?

好 我番去再check下

有毒ub code比我未

多謝解答
問多句 火鋼 加速/加特攻減物攻 邊個好d / 比較多人用
唔好意思

洗唔洗刷0速果d

玩單打就加速啦

加特攻

速可以Ｖ可以０

雙打多數加特攻
醒冰有用但唔建議你用呢隻刷

唔似係老任, 似POKEMON HUB

比卡超係老任出

998

伏人1001